成個運動已經走向絕望，大家一定要罷工

個個星期送頭，大家嚮應罷工好嗎

罷就罷, 語氣可唔可以唔好咁晦氣

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

絕你老母